智障男雷射筆照警 判6個月

智障都唔放過呢個社會都無乜撚用

個個都智障 點放

個個都智障？